排隊起爭執 撳機男捱拳傷頭

今日(6日)凌晨接近3時，一名姓陳(39歲)男子在旺角彌敦道618號好望角大廈一間銀行櫃員機提款，期間疑他良久「未搞掂」，惹來跟隨其後另一男子不滿，雙方頓起衝突，一輪互罵後，陳遭對方揮拳襲擊，頭部受傷流血，涉案男子逃去。警員接報抵達現場調查，並於西洋菜南街尋獲遇襲事主，惟經兜截無發現，遂將傷者送院治理。

警員調查後將案件列襲擊致造成實際身體傷害，並通緝在逃男子，他年約30歲，身高約1.6米、中等身材，案發時身穿黑色上衣及黑色長褲。

幻想對白:

喂前面你禁完機未架? 成三個字啦
關你撚事咩? 屌你老母
屌你老母x n
跟住打

並通緝在逃男子，他年約30歲，身高約1.6米

曾牠首

比個矮仔打

柒

抵撚死啦 阻撚住曬

通輯

呀陳生呢啲真係抵打 尤其喺啲同一張卡撳幾次 阻住晒

半夜三更包住個頭，實係…

仲有啲賤種拎幾張卡逐張check戶口結餘，check完再慢慢做轉帳提款，抵打

有條友追住負評

打得好

咪事豬囉

抵打，其實d機應該set時間制， 三分鐘搞唔掂就食撚左佢張卡